多謝鄺俊宇反對設立警員操守資料庫

要清算都清算建制先啦
分化撚

楊岳橋
譚文豪
區諾軒

有冇成個辯論???

有咩理由反對

和理非都有覺醒嘅一日
不割不撒

2018既事，你試下依家再投

呢單野淨係呢個月都俾人炒左幾次冷飯
要分化既一早分左啦阿sir

涂謹申就議案提出修正案，指雖然有意見建議設立資料庫，但當務之急是設立獨立於香港警務處的投訴警察課，他又促請政府確保警員執勤時恪守政治中立及公正原則。

分化撚死全家

逢人就話阿sir分化根本就係想保住販民議席
販民 建制 死全家

蔣介石點收皮㗎

18年都講 咁你不如講糾察隊

大家搵個另一個平台啦
呢台已經變咗泛民大台

輪住造神，和理非，唔比人衝呢啲
仲未睇到？

講糾察隊呢啲基本啦，被佢篤灰坐撚咗嗰啲可以出返嚟呀
諗住唔使負責任就華麗轉身呀?

樓主可唔可以做足功課先
你連人地後對原因都唔知柒下柒下咁

反對

look7冇嘢好做就loop返舊聞

躝哂私怨撚

又分

分化唔到,,點都支持佢

你唔好抄番1997年嘅事?

自己入荔枝角同被佢篤灰坐撚咗嗰啲講

不如貼埋泛民多年賣港資料

呢條友上次分化連仔被人秒完又出黎柒

諗住唔使負責任就華麗轉身呀?

秒條撚咩都冇撚人答到 淨係話唔信佢咁做唔信佢咁做

咪再用私怨做藉口 呢D跟本係三毛行為

樓豬依啲 ON 9 仔 , 生存到底有咩意義 ?

撚嬴左先分豬肉啦好嘛

戰線太多

唔洗啦樓主，
講泛民一定比人鬧分化，
然後有個po專鬧熱狗甚至民族黨就好多人like
呢條議案熱狗提嫁嘛，d人一定屌。
係連登睇下行動資訊就好，大家都開心。

分
化
撚

張超雄

唔撚使講其他野
你答我呢一刻搞清算除咗分化之外有乜撚野用

佢地唔回呢個嘅?

返fb同呢d分化page互含啦屌你老母，關鍵時刻槍口對外識唔撚識呀臭閪，呢個時候清乜撚野算on99

你做碌柒咁追咬泛民
港共又唔見你咬得咁落力
用下你閪腦知咩問題啦

因為冇人會吹捧港共做神囉
用下你閪腦知咩問題啦

樓主熱狗
熱狗最另分化割席

最後都係直接屈熱狗

都話你成碌柒咁
偷換概念咁簡單既事都做唔到
用下你閪腦啦

要做呢啲濕鳩圖你就自己剷下啲post先啦 你要屈人起碼要整到成版都係啱數

又係熱狗分支 分化清算

因為嗰個唔係偷換概念

AGGER

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

又分化post

有
推

過主啦熱狗

大敵在前舊怨先放一邊
宜家邊個幫到手就係同路人

咁都唔認？

2018啦
專心現家
勿分化啦

定國師唔計熱狗

熱狗又割

重點係虫泰係投ABS呀

鬧陳浩天、鬧熱狗，就唔係分化？
鬧泛民就係分化？
陳浩天琴日衝過出黎屌主辦，鬧佢我明，
但鄭松泰有講過野？咪又係比你地問去左邊，照鬧，咁唔叫分化？

我既諗法係：一朝被蛇咬，十年怕草繩。被泛民出賣過，所以我會好小心睇住佢地既行動，但我從來冇否認某d新晉泛民係呢幾個星期係有盡力做。

我亦好老實咁係勸樓主唔洗再講，大家做返d實事，分享行動資訊，明知係到貼呢d係撩交嗌，就唔好了。

所以我有分享個民陣嘅post係咪我都會變民陣嘅人？
遊蕙禎都有分享佢係咪都一秒變熱狗?

熱狗連自己係熱狗都唔敢認

熱狗學人講勇武？ 笑死人咩

三毛真係開始入侵連登

其實有無人記得個陣咩情況

Btw你地依家知鄭松泰咩料啦

計埋松泰起案得6個贊成

原來你知篇野係國師出架
我見你成個post都冇講出處 以為你自己打

嬲嬲

一年前社會風氣唔同。。。

熱普城冚家剷啦

2018年, 依家仲拎出黎?

幾時都話熱狗當國師神咁支持

一年後但唔敢認自己係熱狗

大把建制反對你又唔撚屌

熱狗不如重開ac 先上來分化啦
是咁禁起底露曬形

鄭蟲太： 市民係白痴

已Block thanks

有冇得動議減人工

連登仔係咪失哂憶
民主黨 賣香港

你係唔係以為我地好似你地咁鍾意割席？sorry我地有批判能力同識感恩㗎！撐狗大會d收錢廢佬幫你擔遮就打曬飛機，14年邊個日日比你打完仲為你擋雨啊dllm？

企開D啦 分化撚 dllm

樓主肯認自己熱狗未？
熱狗依個身份太過街老鼠唔敢認？

我勸你唔好講咁多無謂既說話，你把聲好嘈

動議人: 鄭松泰?

樓主根本居心可測

獨立於香港警務處的投訴警察課同操守資料庫有咩衝突？點解投呢個就唔投果個？

Show Blocked User - 鷄肉大師
樓主玩單機啦屌你老母

第一日睇立法會議決?

#89鷄肉大師 • 6-10
顯示更多
熱狗冇幫過義士都講得出

熱狗一早就喺出面擺物資站準備做嘢 你鍾意點講咪點講囉
繼續去玩瓦全仔 的士梁 旗袍游佢哋囉， 反正私怨大過天
青年新政老作人哋夠票頭自己 又係熱狗衰啦
補選嗰陣幫緊天琦選梗係用天琦個主張啦不過 又係熱狗衰啦
熱狗宣布參選用番自己政綱 又係熱狗衰啦
選舉中途梁天琦屌鳩熱狗政綱 又係熱狗衰啦
天琦出爾反爾 又係熱狗衰啦
本民青食熱狗跟住惡人先告狀話熱狗插贓嫁禍 又係熱狗衰啦

27
1

熱狗樓主講得好

可惜樓主依個post唔認自己係熱狗
想認自己係本民青

熱狗真係好撚煩，

由熱狗把口話人私怨同分化
真係別有一番風味

樓主話係唔係呀？

樓主肯認熱狗未？
要分化就開新ac啦 就咁Google都見你熱到上腦

分化撚
byebye

follow咗樓主，再block

樓主下次開帖小心啲

我覺得鄭生10萬 入去倒轉國旗抵玩d

黑警濫權呢樣野係2019年先第一次發生

咁2018嘅事，都今屆立法會嘅事黎嘅。。。

咁之後有個修正案 你又唔知呀

樓主係熱狗，呢單係d熱狗page係咁share

熱狗又出動

暴動大師

收皮啦分化撚

鄭錦滿講過要抵制杯葛連登喎，熱狗果然係講一套做一套

三毛自投羅網post

多謝熱血公民鄭蟲泰反對設立警員操守資料庫

蟲太先係做實事

多謝鄺神

( Show Blocked User - 鷄肉大師 )

一早block柒咗你啦，真係IP都唔洗check

點解你唔怪班老狗乸生左班警犬？

分化撚死全家

op 多數係熱狗

又出黎

條街仲未夠多狗咩

人地次次出黎幫拖你老味死分化撚敵人唔打打自己人？繼續舔支共鞋底啦仆街

涂謹申修正動議 大改原動議 仍遭否決

動議的鄭松泰指出，近年不時有值班警員及休班警員干犯刑事罪行，包括盜竊、風化、暴力、誣告及貪污等，而被定罪及遭免職的警員或會成為社會治安的隱患，令市民更加擔心自己的人身和財產安全受到威脅。議案指出，不少市民向投訴警察課及獨立監察警方處理投訴委員會投訴警員濫權，但有關部門均未能以公開、公平和公正的方式處理個案，「就此，本會要求政府設立警員操守資料庫，供大眾查閱各警員的過失和被投訴的資料。 」

民主黨涂謹申同時提出修正動議，幾乎盡改鄭松泰的原動議，删去「（值班警員及休班警員所干犯刑事罪行）盜竊、風化、 暴力、誣告及貪污等，而被定罪及遭免職的警員或會成為社會治安 的隱患，令市民更加擔心自己的人身和財產安全受到威脅…」等字眼。

涂謹申修訂動議指出，雖然有意見認為設立警員操守資料庫，供有助大眾查閱各警員的過失和被投訴的資料，但政府當務之急應是盡快設立獨立於香港警務處的投訴警 察課，讓該部門以公平、公正及不偏不倚的方式處理投訴個案，並適時公布調查結果，讓公眾知悉。鄭松泰的原動議及涂謹申修正的動議均被否決。

新聞下半段

班白鴿黨咩事
但2018年4月 果時都唔知而家D黑警會咁失控

又扑一隻

唉 咁樣點做落去

分化撚點解你仲未死全家㗎

blocked

單機啦7 頭

痴撚線 歷史都證明左販民一次又一次出賣你地
你地都甘心"不切不割"
香港仲邊撚度有得救
講緊係歷史證明 無人老屈佢投反對票
港豬係咪要好似耶穌咁被猶大賣到賣無可賣先識醒

因為資料庫都係under警方=監警會=廢物
同埋如果成立左資料庫，建制大條道理話已經有資料庫同監警會，唔需要另設獨立委員會

已block
fake info

分化撚

如果依家切左, 係唔係松泰出黎頂前線?

兩傘, 旺角都知啦